今晚有女陪我過嘅 我可以用一盒口罩支付費用

如題

晚餐全包

有意留tg

Tg: Hugo1991

格劍

認真po無人理

TG: johnsp141

非中國製 包你全家幸福

你都係用左手啦

畀人hurt完

一盒口罩都無人要

體液交換仲易瀨無肺

純食飯 唔做愛

個個睇毒撚 免費都唔要

晚餐食咩先？

兩盒THX~

兩盒要上床 ok？

你話事

食糖水 半盒ok?

殺你

食tea 一盒ok?

剩陪行街，食飯。唔去睇戲
完全 0 身體接觸，全程要戴口罩，四個鐘換一次。

食飯可以除。食飯唔可以share野食。

要揾間餐廳有四人台，我地對角坐。食飯可以講野，不過唔可以對住我同我d野食講。

22歲，162，瘦，白，冇胸。

一盒幾多個? 咩口罩?

翻工

ptgf抵玩d

我大你1盒KF94

笑撚左 仲要對角坐 返屋企打飛機好過啦樓主

我個隻astm lv3

今日已打

咁你個標題唔好開咁大啦，講就兇狠。
你有口罩都冇用，智障冇得醫

你認真架？

老規矩啦，相加user name。
你估lv3咁易揾? 睇死你冇!
你15分鐘內po得出，我送返一盒口罩俾你，絕不走數，走數我武漢肺炎死!

咁宵夜

又話認真post ?

屌你老母同你癲
落咗街等車依家上屋企影

出嚟找數

Tg: Gayboy214

小學生字

okay ar, 講明先，冇講一盒有幾多個，冇講送咩LV口罩。之前俾藥房昆左一盒垃圾口罩，成盒俾你囉。

0 盒 thanks 留翻嚟當紙巾用

我出3盒日本超快適

咁讓畀你

俾你今晚打飛機囉，順豐到付。
保證一定發貨，絕對唔係騙局。
唔洗like page，唔洗share post。

已tag 3個朋友

我出十個口罩盒

有丁絲制唔制

男得唔得

2盒thx

究竟連登有無女呢

今晚唔得閒 聽晚呢？

今晚陪男朋友

小學畢業之後？？

而家啲肥婆好搶手

TG: joyceprince

剩陪行街，食飯，上房。
完全身體接觸，鳩貼鳩ok，唔駛戴口罩。

可以share野食，可以打茄輪。

要揾間餐廳有bar台，我地拍住坐。食飯果時可以揸住大家碌鳩。

20歲，185，90kg，12%BF
大隻，白，冇毛，巨胸，腹肌

一盒幾多個? 咩口罩?

呢個唔係ig咩

55

死開啦基佬

唔好咁啦，咩都試吓，be open minded

收皮啦死毒撚，咁都推到熱門

唔洗分枱坐算好

真 絲打已經好好

一盒想有女陪
笑咗

你有無呀 拎出嚟啦

Tg: Joseph1069

屌你個tg

搞錯啊 一盒咁貴都唔做埋 你浪費晒啲口罩

未有真絲留contact 有得見已經好好了

OK
Tg: iamladyboy

你班假膠玩夠未

Tg:Joseph524

仔要唔要
可以偽娘出街

以後喺街見到有人戴橙色口罩，就知佢同樓主做過愛

講支付 抵你冇女

認真留tg會搵

想要口罩了
加多盒口罩今晚可以用手幫你
detail加我tg : peter13588

Tg: claralwn1996

人無恥便無敵
成個叻哥咁

係咪無人識留tg

樓主靚唔靚仔

150毒撚 無錢 得口罩同午餐肉

咁唔得了 高你成20幾cm

絲打有興趣？

150？小學生？

三盒3M N95
包夜
跟隊

ok
當俾鬼壓
拿拿淋

認真缺口罩
Tg: chocolate_chu